以下比你選擇你會想成為咩人

音樂家：擁有比貝多芬更強既絕對音感 可作唱可演伴奏任何類型音樂所有樂器 能利用音樂所作歌曲能流傳百世
缺點：性格孤傲 不善與人溝通 語題終結者

政治家：演說技巧比希特拉更高 能輕易利用說話影響人心 所施政策能改善民生 亦能巔倒社會 往往能利用口才達至目的 能從多種選擇中選擇出最好
缺點：只能持有中國國藉

語言家：精通現有及各種古代語言 職業可選擇語言學家 外交翻譯員 歷史學家 偶然能同動物溝通（3日最多1次 每次150分鐘發動機率為57%）注解：為左盡量取得平衡已加設特殊技能
缺點：因受到多種文化影響偶然會出現幻覺/幻聽

科學家：擁有170IQ的天才（只適用於科學範疇）發現多種未知粒子 推翻E=mc2理論 奠定未來物理學基礎 發現四維空間 發現大腦死後會成為意識即（無任何思想感受的純意識）飄浮到宇宙 其意識會變為電波 而當電波與初生嬰兒腦電波頻率相約就會轉生 即是（投胎）其機率無法計算
缺點：傾向社會主義討厭資本主義卻生活在資本主義社會 對科學以外既事處理得一塌糊塗

普通人：所有事只能達到中級水平 成世人極其量只能去到中產階級 人生唔會有太大起伏 其好處係若有以上缺點可以自行改善 比任何類型人更容易感受到幸福

以上選擇之好處請自行根據其能力而想像
[/list]
[/list]
[/list]
[/list]
[/list]

政治家
第一時間推翻中共先

政治家啦
只能持有中國國籍唔算咩缺點其實
去旅行去返三五七年咪得

代價係你要用大半世人時間先推得翻你制唔制

語言家

個技能咁勁喺市場上應該搵到下錢
耐唔耐幻聽下抵返晒

就算溝通到 你有冇諗過一隻動物既智商可以同你講到d乜

我有話同動物溝通咩

Ok

富二代

政治家

gay佬

因為要望樓主

音樂家科學家

點解唔制

因為當你成功推翻後你都冇幾多年可以享受個成果

音樂家或者科學家
做癲佬比較適合我

普通人

音樂家， 摺埋一邊玩音樂又會比後世歌頌幾好，
乜都唔撚洗煩

音樂界/科學家

做得政治家梗係繼續壓榨國民，自己享受啦
越高地位越唔想要民主

揀得而個都唔在意自己有冇得享受啦

的確係 當你處於資本主義最高點既時候 乜野道德法律都拋諸腦後 個人利益行先 現實邊有咁多大愛撚而又處於食物鍊最高層

語言家

佢地唔係癲 只係對比普通人 佢地睇到既野比較深入 諗既野比普通人更多元化 更加能夠感受到呢個世界/宇宙既偉大而唔會單單只係沉溺於個人主義

平凡人